三條大定蛇大

三條
蛇
睇
上網玩開係蛇大 睇電影又係三條大

我條鳩大

入賭場玩加勒比就知
蛇大過三條

蛇都夠打夫佬？
起碼都打埋花啦

無 啤 滔 三條 蛇 花 俘 四條

唔係 你老豆都變鬼佬咩

蛇食三條呀老友

呢個情況睇機率

三條加一對大少少

因為原句係問緊花夠唔夠打夫佬

十三張就蛇食三條

話事啤就三條食蛇
因為話事啤得5隻牌 揸三條係難過蛇好多

電影就係玩緊話事啤 我見係3條大啲。5隻牌乜唔係蛇仲難啲咩！？

如果4隻牌 你有一對 最後三條既機會係好細
因為你要指定拎果隻牌
但一副牌有好多條蛇 2356又叫糊 5673又叫糊

話事啤唔係都係蛇食3條喎，3條大過2pair咩？
你睇邊套戲3條大過蛇

我睇黎明果套少年賭神 玩話事啤就係三條食蛇

無撚錯 就係呢套

連 登probability

聲大果個岩

玩開啤最大

玩咩game先

玩開蛇大d

話事啤就3條話事.去到最後5隻牌開哂係蛇大過3條.
所以點都好.都係蛇>3條

4明1暗：3條＞蛇面
開哂牌：蛇＞3條

因為3條面=夫佬面，夫佬面緊係大過蛇面啦
樓主